<resources>
    <string name="app_name">Entrenate</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="salto_tijera">

         Comienza con los pies juntos y los brazos a los lados a continuación, salta con los pies separados y las manos sobre la cabeza
        \n\nVuelve a la posición original y realiza la siguiente repetición.
         \n\nEste ejercicio sirve para entrenar todo el cuerpo y trabaja todos los grandes grupos musculares.
    </string>

    <string name="escalada_de_montana">

        Comienza en posición para hacer flexiones, trae la rodilla derecha hacia el pecho, pega un salto y cambie de pie en el aire, metiendo el pie izquierdo y sacando el derecho.
        \n\nEste ejercicio fortalece diversos grupos musculares además del sistema cardiovascular.
    </string>

    <string name="crunch_abdominales">

        Túmbate boca arriba con las rodillas flexionadas y los brazos extendidos hacia adelante.
        \n\n A continuación, levanta el tren superior del suelo.
        \n Aguanta unos segundos y vuelve  la posición original lentamente.
        \n\n Sobre todo, se trabajan el músculo del recto del abdomen y los oblicuos.

    </string>
    <string name="elevaciones_piernas">

        Túmbate de espalda y coloca las manos debajo de las caderas a modo de apoyo.
        \n\n Luego eleva las piernas rectas hasta formar un ángulo recto con el suelo. Baja las piernas despacio y vuelve a repetir.

    </string>

    <string name="bicicleta_abdominales">

        Túmbate recto en el suelo, con las manos sujetando la cabeza, levanta las rodillas y realice un movimiento de pedaleo, tocando los codos con la rodilla contraria mientras vas girando hacia adelante y atrás.

    </string>

    <string name="elevaciones_laterales">

        Colócate de pie y con los pies alineados con los hombros.
         \n\n Eleva los brazos hacia los lados a la altura de los hombros y bájalos. Repite el ejercicio.

    </string>

    <string name="flexiones_diamante">

        Comienza en posición para hacer flexiones
         \n\n Luego crea una forma de diamante debajo del pecho juntando los dedos indices y pulgares y luego presiona el cuerpo arriba y abajo.
         \n\n Recuerda mantener el torso en linea recta.

    </string>

    <string name="plancha_diagonal">

        Comienza en posición de plancha. Eleva el brazo derecho y la pierna izquierda en paralelo con el suelo.
         \n\n Vuelve a la posición de inicio y repite con las extremidades contrarias.

    </string>
    <string name="punetazos">

       De pie, colócate con una de las piernas delante y las rodillas ligeramente flexionadas.
         \n\n Flexiona los codos y cierra los puños por delante de la cara. Extiende un brazo hacia adelante con la palma de la mano hacia abajo.
        \n\n Vuelve a contraer el brazo y repite con el brazo contrario.
    </string>

    <string name="plancha_step">

      Comienza en posición de flexión pero con las manos en alto sobre el step.
        \n\n Luego presiona el cuerpo hacia arriba y hacia abajo con la fuerza de los brazos. Para mantener el torso en linea recta.
    </string>

</resources>